{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 12월의왈츠펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時、チェックアウトは11:00時です。 予約の際、基準人数の料金を支払わなければなりません。 基準人数を超えると追加料金が発生し、当日現地にて決済してください。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と事前にご相談ください。 宿泊しなくても追加人数には料金がかかります。 入室をお断りする場合がありますので、最大人数を超えないようにしてください。 ペットは特定の店舗でのみ同伴可能で、その他の場所では同伴できません。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には若干の時差がありますので、重複予約にはご注意ください。 重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先権を持ち、ペンションは責任を負いません。 基準人数及び追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあり、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者なしでは入室できません。 客室内にはバーベキュースペース、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙室、セミナー室などの施設があります。 駐車は可能で、ファミリー渓谷が近くに位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数の料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生し、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人と事前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗でのみ同伴可能で、その他の場所では同伴できません。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約には注意が必要ですか？",
            "answer": "予約管理には若干の時差がありますので、重複予約にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはバーベキュースペース、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙室、セミナー室などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、ファミリー渓谷が近くに位置しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 363
    }
}